【乜仲有人寫聖誕卡嘅咩】想要聖誕卡嘅入

話說我去買聖誕卡嘅時候 問個朋友意見
朋友：
我：
朋友：乜呢個年代仲有人寫聖誕卡嘅咩
我：有呀 咪我囉

無錯啦 又係我
上年寫聖誕卡寫得好開心
今年都買咗啲聖誕卡寫比大家
仲買咗好多貼紙 好興奮

上年都有好多人想回郵比我
不過唔駛啦我志在寫唔志在收
多謝各位 連登有愛

有興趣嘅巴絲入去填一填form
小人會再次趕deadline截郵嗰日一次過寄

預祝各位巴絲聖誕快樂！

多謝樓豬

寄畀施永青

填咗
上年都收過樓主絲打嘅卡，好多謝你
p.s. 今年要澄清一下，我唔係巴打嚟

我記得你呀

我呢

地球好危險㗎快啲返火星啦你

多謝

仲有冇名額

入去填表啦 無限額

留左

樓豬會唔會送埋聖誕禮物

可以搭條自家製手殘手繩嘅
有興趣嘅巴絲可以request埋

哎呀 依家先睇到 但我已經send左
我想問下呢 如何想24號寄比啲fd應該幾時寄
今年屎忽痕都想寄比佢地

郵政署話今年20號截郵
要肯定聖誕前寄到就要20號之前寄出

點解年年都有人問要幾時寄
睇返郵局截郵個日 今年好似係20/12
要喺正24/12個日寄到去 我諗你淨係可以自己做埋郵差先會咁準

你係邊個？我入多條手繩落去
利申返我啲手工真係好垃圾

送朱古力啦咁

謝樓主

咁得二十號寄啦
B仔 yeahyeahyeah 有禮物收

唔駛懷疑 我係未買夠郵票
其實數落啲卡都唔夠 好彩上年買多咗

辛苦你喇